# Xuất tinh sớm thì tinh trùng có yếu không

Sinh sản bình thường là điều mà mỗi quý ông quan tâm. Do đó, khi vấn đề này bị ảnh hưởng sẽ khiến vô cùng lo lắng. Đặc biệt là những người bị xuất tinh sớm. Ra sớm có thể khiến tình trùng bị yếu và khó thụ thai. Link đính kèm: https://bit.ly/3gQPA1j